讀AADVD 定CIMP好d？

屋企人手上有CCCU AADVD 同CIMP 既offer，唔知邊一科會好d 呢？ 佢中學有修arts 但係亦都唔會好抗拒programming。

BU CIE VA 同HKUspace 室內設計就未派offer，請問呢四個programme 大家會建議揀邊間？ Thanks

睇你想升返U之後讀咩/讀完asso做咩工

想讀design又想入ugc去HKCC讀好啲，因為親生仔入返poly機會大好多

Cccu AADVD係純design(學graphic design、拍片、animation、排版.......範疇好廣)，elective有得揀學3D modeling、廣告設計、interactive design等等，冇exam，100% assignments(利申讀緊yr2

Cimp多數學programming，有部分係拍片同整3D(朋友係讀呢科，詳情就唔太清楚)